---
layout: post
title: "Chili is good for you"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/03/16/chili-is-good.html
date: 2006-03-16T19:02:55+0200
type: post
url: /2006/03/16/chili-is-good.html
---

<p>Letzte Woche befiel mich die Lust, mal wieder ein ordentliches Chili zuzubereiten. Nach Isos <a href="http://blog.koehntopp.de/archives/1191-Mein-Chili-toetet-Dich-nicht....html">Gesundheitsinformation</a> hab ich sie jetzt umso mehr. Sp&auml;testens &uuml;bern&auml;chstes Wochenende wird's scharf.</p>
